［文宣新方向］香港人最新溝通技巧

要將政府同警察仆街既形象再深化，點解唔將文宣融入日常生活之中，例如話：

「鬧人既時候」
不要說： 屌你老母。
試著說： 屌，林鄭生你出黎嫁仆街？

「催人地既時候」
不要說：咁撚慢嫁仆街
試著說：陳茂波派錢都快撚過你呀

「被人串個陣」
不要說： 洗唔洗咁串呀？
試著說： 林家超教你講野嫁？

「笑9人個陣」
不要說：做人唔好咁on9啦！
試著說：唔好好似班狗咁個腦裝屎先得嫁！

「當別人9up時」
不要說：山草藥up得就up咩？
試著說：你以為自己四點鐘謝sir咩，搵齊資料先啦～

「被逼ot時」
不要說：屌你老母又要ot
試著說：寧願ot，唔要3p

「有豬一般既隊友」
不要說：屌，個同事on9嫁
試著說：美芬同麗芸又黎料啦

「搵理由遲到」
不要說：唔...唔好意思，起身遲左.....
試著說：Empty R又delay啦

「中立撚割席」
不要說：核彈都唔割！
試著說：睇你個樣收左唔少蛇齋餅粽喎

以上說話仲難聽過粗口，攻擊力強大，希望大家自由發揮！香港人加油！

自推十下！

1/10

2/10

覺得你好撚柒sor